店鋪東主屌政府

呢鑊幫正苦

屌你講到攞正牌阻街咁

你霸晒條路做生意啦

你做到生意又唔會分番俾附近d居民 你自己管理貨存唔好關我撚事

特登整張咁既野 又冇幾舊水

係條路先做到生意點解唔做小販

咁樣仲趕客